我咁樣係有情緒病定太愛佢

同男朋友一齊咗一個月
自認係一個好痴身既女仔
成日會好掛住男朋友
我平時已經有安排下節目俾自己
有約fd有返pt
我明白我既世界唔係淨係得佢
問題黎啦
9月開sem好忙
冇得日日搵
依架每次諗起佢都會好心up
係up到喊嗰隻
但又唔可以搵佢同佢講
唔想俾太大壓力同太chur佢
有冇巴絲同我一樣
俾啲方法我cool down下
等我唔好掛住佢掛到喊

有病

好chur啊

第一次拍拖？

未去到喊嘅 不過都會好掛住 大家一星期訂一兩日見 咁你其餘嘅日子就可以專心做自己嘢

肥絲唔改文

on9開sem有幾忙
幾忙都要食飯喇
咁咪有得見

一個月仲係熱戀，慢慢就唔會架啦，最重要係你有意識呢樣野係唔岩，慢慢改變啦

焦慮依戀？

係

咩意思

太愛對方

利申試過

好似見到自己

無病 正常

無咩問題 覺得好正

謝謝你

我依舊在原地

......

我會等你
直到天荒地老

太愛

呢段感情已經過去咗